{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1657&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 밀라노"
    },
    "text": "客室の内部施設は次のとおりです。 全客室にはTVが完備されており、ヘアドライヤー、Wi-Fi、アメニティ、冷蔵庫、エアコン、鏡、シャワーブースが用意されています。 また、一部の客室には携帯電話の充電器、電気ケトル、オフィス PC が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどんな内部施設がありますか？",
            "answer": "全客室にはTVが完備されており、ヘアドライヤー、Wi-Fi、アメニティ、冷蔵庫、エアコン、鏡、シャワーブースが用意されています。また、一部の客室には携帯電話の充電器、電気ケトル、オフィスPCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "お部屋にはテレビがありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはTVが完備されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヘアドライヤーは備え付けられていますか？",
            "answer": "はい、全客室にはヘアドライヤーが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "冷蔵庫はありますか？",
            "answer": "はい、全客室には冷蔵庫があります。"
        },
        {
            "question": "エアコンはありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはエアコンがあります。"
        },
        {
            "question": "シャワーブースはありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはシャワーブースがあります。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器は利用できますか？",
            "answer": "一部の客室には携帯電話の充電器が利用できます。"
        },
        {
            "question": "電気ケトルは備え付けられていますか？",
            "answer": "一部の客室には電気ケトルが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "オフィスPCは利用できますか？",
            "answer": "一部の客室にはオフィスPCが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 91,
        "QA": 328
    }
}